鐵探入面每一個角色都係悲劇人物

就算簡sir 其實都好慘

閱

我淨係想知片頭啲動物有咩意思